突發! WBO個拳王位沒人! 曹星如排名得第6!

幾時有拳王爭霸戰 曹星如排名得第6咪沒得做拳王?

推

本身已經係不敗拳王 冇需要証明自己

刷數據拳王

邊度睇到？

wbo 官網有排名